grant loan問題

因為健康問題，本來sem2得兩科，變到要拆開兩個sem嚟讀，即係下個sem得6 cred。咁poly就9cred先算full time嘅。我本身有grant, 咁呢個情況可以點搞？

你問乜